一人一個增加安全感嘅辦法

拍拖成日都好缺安全感 唔敢100%相信對方 可以點算

搵個愛你的人

戴安全套

行上安全島

戴防撞頭盔

安全帽 安全鞋

幫佢ig unfollow 全部異性

攬安全帶

答我

唔好照鏡

安全感係自己畀自己
你心入面最清楚佢緊唔緊張 愛唔愛你
淨低就係睇你敢唔敢釋放自己所有俾佢
兩個人相處嘅嘢係相向對等同體諒
怕受傷就永遠都唔會得到你最想要嘅嘢
當然前提要睇呢個人值唔值啦

冇安全感說穿了就係唔夠自信
成日驚對方會離開你不如豐富自己提升自信心

最保守秘密嘅人係死人
只有死咗嘅人先唔會講出秘密

貞操帶

等綠燈先好過馬路
著避彈衣出街
必要時打定999求助
係咁上下